浸大學生被捕係一個反面教材，大家唔好再咁做

撚狗或者比狗撚次序
(有小小標題黨,sor)各位我尋日已經出一個咁的post，可惜響應唔大。 唔係今日浸大個學生會會長唔會咁蝕曬底。一比左證出黎，佢應係要大大聲，清清楚楚咁讀d資料出黎，網民自己會做野。

撚狗或者比狗撚次序應該如下

如果你係身有屎，身上帶左D違禁品，毒品啊，望你自首/走快D。

如果你係良好市民/街坊咁岩散步經過，而又叫比警員叫停，查身份，你應該按以下步驟。

#0 先大叫引起行人/街坊，記者注意
#1 開手機錄影(唔好解鎖，直接開鏡頭)，確保人身安全，同埋免比人砌生豬肉
#2 先問係咪行使警權?(先唔好問委任證)
#3 係的話>問出示委任證
3.A 委任證係有齊以下資料
- 中英文名，性別
-警階
-相
-警員編號
- 更換日期
假設警員合作，示證，應該有大概5-10秒時間比你睇證，換言之，你應該係呢段時間一覽曬以上的5項資料，好重要，再引伸至以下的步驟。

#4 若警員肯比你睇證，你要將所有資料一一讀出黎，係讀出黎，比手機收音錄低佢。

#5 若警員唔肯合作，你要以資料換資料黎應對。(唔好慌，亦唔好口角，你企硬並唔係要同佢地理據力爭，而係一直追問委任證呢件事，佢地一定聲大夾惡，粗口爛世，一班人圍著你)，你要出示委任證>唔肯>你有違警隊條例 / 我唔肯定你係咪警察 / 唔願意提供資料 / 你冒警 / 你身穿便衣自稱警察又冇ID，我點知?(無限LOOP) 直至佢地肯比 / 離開。記著正常有帶證，你係可以一覽5項資料。

#6 以資料換資料黎應對: 假若佢講左編號，你可以講你住係咩區，去緊前面邊到邊到。假若警員進一步問你住咩樓咩單位，先追問，話委任證上有顯示五項資料，請你提供埋你的名字，編號，職位 / 直接話我要投訴你，請你合作提供資料，我亦會配合你等等，(無限LOOP)。 講左/出左證的話，你就再進一步配合。每見多一項資料，就記得自己講一次，比手機收音。

#6 完成查問，雙方離開。

#7 事後有左段片係手，自己放上網啦，班狗唔驚你衝擊，唔驚你玩無賴，最驚係比人起底，要正中要害。(宜家佢地轉左策略，截查會發生得更頻密，亦即，出示證件的機會會更密，要好好把握每一次機會，以守為攻)

*最後，假若你唔好彩，佢地動武，強捕你的話，就一路大叫自己個名同埋話我無野講。等律師/坐48小時。無罪告到你自然要放人。個48小時係難受，要有心理準備。

推

有無咁簡單做到

你合作唔合作都照比人兇加入狗屋。

你要讀出黎，唔通佢塞住你把口，一把車埋黎?

唔好慌，亦唔好口角，你企硬並唔係要同佢地理據力爭，而係一直追問委任證呢件事

冷靜咁處理，以守為攻

一個示左證，佢地就多一個人落單

宜家尋親的能力好強大，有百萬人幫手

呢單野都可以扣48小時？

點解冇？

第6點唔同意
點解要以資料換資料?
我冇野講

佢要強捕，而又等唔到律師保釋，真係無計。

狗有咁的權利，但48小時後只有告同唔告，告佢地都有手尾跟。

告左就係法院的事，告唔告得入班狗都左右唔到(假如宜家仲有獨立司法)

仲有一樣野， 唔介意而又可行的話，請拉高自己件衫，証明自己入警署之前無傷痕。

另外，啱啱個同學仔似乎講多左野，基本上除左自叫地址同名，ID, 乜都唔洗答佢， 佢唔會因為你答左而放你走。

宜定個情境假設係 良好公民，係街上被警員截查。

而唔係走唔切，被人係發夢現場捉正，捉正一定要 0>1>叫自己名/我無野講

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

一隊軍裝只需要其中一人出示委任證

咩係違禁品？
電筒？
口罩？

唔講以為你袋槍袋炸彈袋大麻

屌 但都會俾佢玩左48小時 浪費左我人生48小時

請問，即使狗問到都唔洗答，定係要籠統咁答?

（買雷射筆都拉得！！）警方濫用施法程序，志在麻煩示威者，浪費公帑。

等個個軍裝落單

係

防火防盜防差佬

咩野係真．違禁品心照啦，香港地又有幾多人帶真．違禁品出街

Push

推！

push

以後處理方法：
第一步：要求在場人士冷靜
第二步：要求出示委任證
第三步：再次要求出示委任證 並提出一分鐘合理時間
如一分鐘內無法出示委任證 即當作冒警處理
在場人事有權以合理武力救出被非法拘留人士

歡迎提出更多有效方案
總之 一個都唔可以比佢用狗招再拉返狗局
要反擊 唔可以再鳩嗌了事 仲要比狗屈非法集會！

Pish

我無野講 加油

質疑民間記者會基礎認受性嘅人 係落後 守舊 追唔上運動急速嘅變化

支持. 一切都係心理戰

大家都要知

by the way，今晚好彩有深水步的街坊

即使佢拎委任證出黎
你都有權打999核實身份
並且即使作出投訴
總之就要玩大佢 記佢名

推啊！！！

直接話，警員我可以配合你，但係我會事後投訴你，請你提供你的職位，姓名，編號? 咁樣其實可唔可以?

突發其想，可以咁問 : 「啊呢位警員?...警員幾多號?。」

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

多謝巴打解答

報警話鴨寮街藏有大量攻擊性武器

不合作運動— 每週罷買日

我無野講

不如諗下遇到有人 被屈，可以點幫手

懷疑佢突然身體不適，幫佢call 白車？

要實行唔係咁易 同埋依家好多時都係格硬捉你
負皮係比標題黨

話唔舒服要去醫院得唔得
係醫院照計48小時？

無須資料換資料

錄影，留證據，多人的話就用群眾壓力。

身體不適，應該要佢自己訓低先

我唔肯定 求專業人士幫手解答
早幾日GOOGLE好耐 搵唔到話唔俾影委任證
搵極都係話唔俾複制同公開
有無人幫手搵搵有無法例係話唔俾影警察委任證

有冇人整張cheat sheet 拎黎做wallpaper

傳遞資訊個意識都好重要 幫手推 真係重要
8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

笑死 認真post無人理

（有圖）我駛唔駛去自首？

呢d假膠post係到圍威喂

佢有講過程,但太嘈收音差

拉左就可以最多扣48小時!!!
入到去冇野講!我要見律師
果48小時係難頂架啦!!!

大家真係要記住樓主果D POINT 好有用!!!

女仔被狗掂要大叫非禮

;住邊?
:前面? (第一項資料)
:前面邊到? (呢個位開始)
:你係咪查問緊我，係咪行使緊警權?
:問你就答啦&#$%@&#3
:你係咪行使警權，係的話，出示委任證
:#$%#$^#$
下省100次

:我警員編號係 XX#### (第二項)
: 我叫 xxx
:身分證號碼係幾多?
:你個名呢? (第三項)

純粹構想

就算法例比，佢地都唔會比你影嫁啦

見到，大聲讀出黎係最實際

up

可以 總之合理時間佢唔出示 老西都唔比佢拉 直接walk away
佢捉你 你自衛還擊 打喉嚨 打關節

以後處理方法：
第一步：要求在場人士冷靜
第二步：要求出示委任證
第三步：再次要求出示委任證 並提出一分鐘合理時間
如一分鐘內無法出示委任證 即當作冒警處理
在場人事有權以合理武力救出被非法拘留人士

總之 一個都唔可以比佢用狗招再拉返狗局
要反擊 唔可以再鳩嗌了事 仲要比狗屈非法集會！
即使佢拎委任證出黎
你都有權打999核實身份
並且即使作出投訴
總之就要玩大佢 記佢名

唔係隨機捉人，隨機捉學生會會長既機會少之有少。好明顯係黑警放針專針對一啲有代表性既人黎捉搞大件事
要引起你地班人出黎圍警局再暴力清場
徹查警暴
徹查警暴
徹查警暴

我驚一問委任證呢,第二下已經比人㩒係地

唔犯法 佢話犯左私人條例 你就叫佢去私隱專員投訴 無權直接阻止 不過重點你要夠膽 佢地一定兇到你仆街

可行，但一定要夠人，唔係可能會蝕大底

第七點 — 事後有左段片係手，自己放上網啦。班狗唔驚你衝擊，唔驚你玩無賴，最驚係比人起底，要正中要害。(宜家佢地轉左策略，截查會發生得更頻密，亦即，出示證件的機會會更密，要好好把握每一次機會，以守為攻)

咁姐係佢截查你，你就入緊狗屋。只可以自救多福

最重要唔好怯

去到step 2 都卡硬關，落唔到去下個step

就算Ocamp諗住玩laser pen，都唔好一齊過買la

只要佢唔出示委任證 佢講咩都係冒警
但期間一定要拍片 一分鐘合理時間要比足
唔出示就搶人 當佢非法拘留

正皮

尋日好似仲有條傻鳩鼓吹人畀狗逗要即刻跑
跑去人多嘅地方

警察今晚起深水埗拘捕買鐳射筆既學生正正就表演咗送中法既利害之處！
只要佢覺得你犯法就可拉你先！
等好多人話自己行得正企得正唔會比人拉？
正正就係有權既人只需個人喜好就可拉你！

咁就係個個位開始loop，

好大機會班狗遲d會，一駁嘴就入狗屋。等同納粹警察，佢地會大失輿論

今日深步場單野，會長一開頭都係先跑走左，跑唔跑，我都唔知

但一定要係一個人多的地方

欲加之罪，何患無辭

老閪都唔跑
跑完又有藉口
學你咁講大嗌draw attention咪得
當然如果係後巷或者成條街無人我就覺得要阿婆走火警嘅

我想問, 好多差佬話一個出示委任證就得,就可以證明其他都係警員,話要求個個軍裝同事攞委任證係唔合理, 係咪真?
警例其實點寫?
係至少一個SHOW 委任證就得? 定要求得個個都要SHOW?

但係假設係便衣追你，如果佢地唔出示委任證，冇表明過身份。

你可以當比黑社會追，721之後，人心惶惶，咁都合理姐

當然佢地全部都係真警察 (唔排除當中有公安/解放軍)

只係佢地宜家唔跟規矩做野，仲聲大夾惡。咁作為市民，有咩理由唔揸正佢地本自虧個一點。係咪。

我地市民係有權睇你證，睇你個五項資料，有權投訴你。

有L用咩 除左第一步有用 要引人注意
身邊冇人嘅次次都比班防暴 衝上嚟打走

冇記者

唔夠人

都係死

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

你將個情境搞錯左

宜家係良好公民行街散步，突然比警察截查。

你係示威現場，身穿示威裝束比人捉左，當然就冇得撚啦

班狗唔需要任何理由就可以搞你。

所以第一步係 step zero

佢第一步搶你電話
第二步幾條友抬你走
之後暗角打獲 屌你做雞做鴨
最後鳩up幾十條罪
可以將你常做既野 配條重罪上去
例如乜撚呼吸殺人罪 行路叛國罪之類
跟住坐48小時

而家佢唔需要理你乜撚規矩 直接搞鳩你
所以只有兩個方法係最合乎現實條件
1. 即刻走佬
2. 即刻開片
仲和理非講規矩

輿論對暴政已經唔重要，因為根本唔需要有民意

其實係睇邊個拳頭大

啫係邊一邊嘅人多
如果佢哋三個對你一個
週圍無街坊嘅話
佢俾你望吓張委任證已經係欣賜

恩*賜

如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可。(PGO 20-16)

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

當然 欲加之罪，何患無辭

拘唔拘捕，入唔入狗屋你冇權左右。

但係你可以左右佢地罔顧因由大拘捕的後果

THERE WILL BE CONSEQUENCE TO THEIR ACTIONS

後果係坐48小時

但係佢地一路咁亂拘捕，可以做到幾耐，拉到幾多人?

佢地以為拉左你返去坐就係嬴

見唔到自己係係到玩緊火

老閪都拎左佢資料先
確認佢有出資料先比身分證
d資料比錯唔係假警察仲慘

第一步係 #0

要搵FRIEND 一齊練

咪就係，差佬鍾意玩圍毆，4-5個圍你一個，話告你襲，逼你踎低或做任何姿勢令你拍唔到，佢專登hi就話你襲，即刻扭你扒埋牆，一定要有市民圍佢地先會扮好人

不過，知道下都好既

而加只要差佬認定你係暴徒，你講乜都死，明顯而加係走緊呢個方向，差佬已經唔太掩飾佢地既不合理

起步係第零步開始，先引起途人注意

一定! 一定會有途人會錄低

而家通常會延長6個月慢慢搜證（上你屋企搵child porn或者警署出品嘅白粉）

咁我咁答返你

驚未唔好出街囉

無
但要有心理準備做

記得話投訴佢既話話自己會去投訴 唔好俾佢大鳩你話跟佢返差館

你今次打倒佢地，佢地認哂你樣咪又係俾佢地捉，其實最好係所有重要既野要好低調進行，俾差佬截時要合作

當然你蒙哂面時做野緊係好隨心d

剛剛Send左email比美國國防部問激光槍

剛剛send左email比美國國防部

我講嘅拳頭大 唔係解擊退佢哋
而係佢阻唔到每一個市民影佢哋
所以佢哋會被迫跟返警例

呢個POST大家要緊記!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

pi

No, 我意思係，如果係「良民」身份，合作係最好既應對
差佬係專業演員，有幾副面孔，唔同情況，按唔同需要佢地會套上唔同既態度，一時惡、一時搏同情、一時扮好人

市民其實都都可以一樣，係「良民」情況下，可以扮哂友善咁笑笑口，走得甩你背後罵佢，示威時蒙哂搵野掉佢，屌柒佢，做乜都得。記住，合作扮友善係手段，一離危險地帶，你暗啞底做乜都得，play smart

記住先

最緊要定，一有身體接觸就大叫引人圍觀，叫觀眾call白車，搵議員

某程度上係幫我哋儲子彈,佢做得愈多,黑警個朵就愈臭

見佢地成日話咩我警告你
咩俾第一次警告你要合作
又話咩阻狗辦工

可以點拆?

唔好咁講，我只係一個鍵盤戰士

但係拍影片我真係做唔到，冇呢方面的知識。

講係天文soc ocamp用唔得咩

有用資訊要推

多謝你

高汁post，絕對幫推

記著警察的常態係應要長載委任證，你可以目見到。

佢話警告姐係行使緊警權，要問委任證，跟著loop。所以要以資料換資料，其實你係合作緊，冇阻差辨工。只係合作係雙向的，雙方要合理咁一齊合作。

被截查，我地只有一個目的，一樣野可以做到，就係紀錄低的資料，然後尋親。

班大狗咁做的目的係咩，我唔知，想搞白色恐怖，息事兇人掛。

正式拘捕後，除左大叫自己個名同我無野講，咩都唔好講!!!!

48小時亦好難捱，要有心理準備

其實佢問我住幾多樓咩座 我係咪有權拒絕

今時今日，只要你肯大聲開口
自己人就會四方八面支援

人人都應該學！

這是一場送中預演嗎？？

當大家有左準備
睇多幾次
到時就算唔多記得
記到DD 都好
總有幫助
你會無咁驚
你會講少左錯野
佢地做ge野會多左麻煩左

岩岩有巴打話，截查個陣，除左身分證以上的資料，其他可以唔答

再唔係咪籠統d，前面轉左(換一項資料)，咩咩街(再換多一項資料)

好似好有用

著狗衣係咪唔洗委任證？

頭先ssp 有個女仔放工遇上清場，個女仔係咁問警察拎委任證，班警無人show, 就拉左個女仔話佢阻差辦公

8月7日 認住佢地, 自稱警察當街打學生既黑社會

有冇人識佢地? 去公務員事務局投訴佢地公職人員行為失當

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

問題就係
如果克警即場禁止你拍片呢?
(甚至用武力阻止)

要睇情境。

放工經過示現場，唔同班防暴保持距離，仲走埋去叫佢地比證，要強捕你你一定捉到，盞自己難受

屌你底有冇睇片，有段12分鐘嘅片好清楚，個會長有大叫自己咩身分名，同發生咩事，亦有警方出示證件時讀佢咩名，但係之後要求警犬就唔再比佢睇，市民上前問都唔比，屌你老咪 開post講就叻，實質現場比人叉住頸呀，反面例子你老母

最差打算，佢地拉埋你返去。

咁樣你唔好錄，你要直播，馬上放埋條直播link上連登/fb。

同埋扮d膠藍絲 : 「我撐警嫁，睇下警察點樣懲治暴徒，盞雷射燈燈差d射爆成條街」

班狗宜家犯眾憎，如果你旁觀者/街坊，都比班狗咁撚，係觸怒緊平民，d人會屌人塞地鐵，唔通唔會屌警察亂拉人，警察遲早爆。

詳細片段，樓主睇撚哂佢，你呢啲嘴炮話人反面例子，食屎啦，你落場比人叉住頸都講你打個啲野好冇？？？？

我係覆件小搞事個回覆 — 頭先ssp 有個女仔放工遇上清場，個女仔係咁問警察拎委任證，班警無人show, 就拉左個女仔話佢阻差辦公

宜家一問委任證/拎手機出黎，佢地就跳制
如果扮支持佢地會唔會容易過骨

我係覆你個post呀
我是但quote 等你見到

回我啦 屌你都母，你打個段字唔係好威嘅咩

同埋扮d膠藍絲 : 「我撐警嫁，睇下警察點樣懲治暴徒，盞雷射燈燈差d射爆成條街」

回我啦 ，剩係識嘴炮

咪撚鳩啦又亂正評
落到場班狗會唔會等你慢慢錄呀
又左膠毒藥消磨勇武

我讀art 要拎較剪返學校 剪野
我讀science 要帶眼罩 coat返學校換
我做裝修工人 要拎維生架餐 電鑽
我做冷氣 要拎是巴喇
....
以上/其他事例係咪又係犯法？
咁不如直接戒嚴/宵禁/以後都唔可以係市面買到依類野
管有/藏有依類野都係犯法 都要入罪 都要入去坐

屌佢老味 我比埋片佢都唔應
人地被補時做哂可以做既野 話人反面例子，好嬲呀屌

你連我成篇文章都冇睇曬，我最後一段

*最後，假若你唔好彩，佢地動武，強捕你的話，就一路大叫自己個名同埋話我無野講。等律師/坐48小時。無罪告到你自然要放人。個48小時係難受，要有心理準備。

我講都明你可能仲係比人捉。咁樣姐係己經代表緊，截查=入狗屋48小時。

咁未白色恐怖，驚未唔好出街，唔好返工

要留安全地方 唔好返工 唔好出門口 就安全

咁要投訴其他人咁點
有咁既例既咩

好有用，🙏🏻

但個個16歲女仔都有要求佢出委任證
佢話我宜家帶你翻差館，你唔好話間差館係道具
我知道唔合理，但事實就係咁講都無用

無

咁你講乜撚野反面例子？ 佢有大叫自己名亦無講多餘野， 屌你老母成日屈鳩人，被捕人士就係on9？冷氣軍師好叻？

我冇講過叫你落場撩d防暴。

如果你係良好市民/街坊咁岩散步經過，而又叫比警員叫停，查身份，你應該按以下步驟。

呢個係一個街邊普通截查的情境，我已經開宗明義，你閱讀理解有問題?

PGO 20-14 6
我都唔知點解咁戇鳩

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

我第一句已經講左 (有小小標題黨,sor)

你追住我唔放做乜鬼

姐係如果普通查你身份證，可唔可以話：
"呀sir，我都知你呢排辛苦啦，大家快快趣趣搞掂走人啦"
其實最後目的都係自保，慳啲時間做其他野，唔好比位狗入
明知一問委任證/拎手機，佢地會發癲，肯定捉你坐48，好無謂
點解唔暫時委屈一下，求其過骨就算？

利申：黑警冇一個係無辜的

𨳒，講就天下無敵，做就有心冇力

理撚得你邊個咩 宜家事實係咩人佢都會撞9你 話你掂佢襲警
做冷氣軍師你就最撚叻

重點係，佢地係街到要查你，可以，但要以合理合法方式查，如出示委任證。

可以比佢地截查，但要等價交換，拎埋佢地的警員資料 (最少3項，名/編號/職位。

背左佢先!!!!

咁你又唔要錄影，又唔要比人查，又要為自己保身，又怕人屈你襲警，又要屌人做冷氣軍士比屎橋。

你咁驚未唔好出街囉

重要
所有上場嘅人請係腦度預演一次
萬一有咩三長兩短先救得返

一係就好似樓上講扮支持 一係就黎遠見到就調頭走 一係就大叫引人聲援
單拖拍片chur人仲話雙方交換資料離開 真係想知你歎完冷氣未

一係就黎遠見到就調頭走 咁人地追你呢?

今日浸大會長唔係比佢地追上?

係當時定係事後?

姐係直接問佢守咩區，直接google個號碼同打去問? 前提係佢肯比左證料你先

唔該巴打

有用就要推

聽落難過錄影 lol，先不論佢會唔會比你用/打電話。萬一你google緊電話，佢地搶走你電話，咁咪仆街

lm

如果真係深夜加周圍冇人 真係算啦 你俾人拉左都冇人會知

不過地址就真係check下係咪真係可以唔洗講好d 地址最危險

有無哩條片嘅link?搵唔翻哩條片

要睇情境，個女仔當時係街坊定係示威者之一? 佢當時帶埋豬嘴係現場出現，其實班狗係可以合理懷疑捉佢返去。 (女仔真係要小心，體力一定唔夠班警黎，唔好企咁前)

個時其實己經係正式拘捕，除左自己個名同埋我無野講，咩都唔好講，只係佢當時自己都有d情緒失控，講左好多野

個人覺得

班狗就狗黎嘅
如果做啲會比狗入到位嘅事
無錯 佢係無錯
但結果會比狗拉嘅話
唔通就咁屌9啲狗就有用？

所以我覺得 既然已經知啲狗有心拉學生/領袖
咁做得領袖嘅 就更加要小心

但如果唔想理嘅
覺得依啲只係白色恐怖嘅 當然得

但至少
諗定對應啲狗嘅行動同合理原因

依家唔係要怪人哋點解要做啲出位野
而係諗下點解佢做啲野係會比到位啲狗拉人
係咪有野可以改良

記住啲狗唔係人
佢哋依家就係要搵原因做你
做領袖嘅要做事就要小心
就算唔係領袖 做咩前都要諗定plan b
因為依家做咩事
無原因令佢合理合法 都會可以比狗拉

點解唔直接影佢委任證？要大聲讀出黎

無意思，佢一樣可以唔show pass 而拉鳩你，你做咩都無用

佢唔會比你影

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

pish

你咁撚有禮貌不如去做禮貌大使
見狗就直接打啦，講你老母屌閪咩⋯⋯！
你一開口警犬就用警棍扑濕你個頭啦，講⋯⋯！
毛澤東好似你咁有禮貌就搶唔到中國啦，革命係要狗閪先成到事架！

其實大叫完名可以扮暈

如果咁岩係示威區食花生 啲狗又捉到 其實係唔係有權告我地遊蕩？一定要跟佢地返狗屋？因為有朋友中過招 跟左佢地返狗屋

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

屌咩，一班狗黎，一個俾證既唔搞你，其他冇證既搞你，咁點撚算

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

p

麻煩義士盡量唔好落單，多啲幾個人一齊出去！

Pushh

下次一比便衣狗圍住就要係街大叫黑社會打人呀/ 非禮/有幾個人冒警兼打人唔理三七廿一講左先算 等街坊幫拖 然後趁亂走佬

留名

你都幾好笑 咁叫有禮貌？
見狗直接打？而家各位有咁做？
唔好發鳩夢啦傻仔

大家一定要知！好重要！

無錯 一定要大聲將遂隻狗既資料讀出黎 點知佢係咪冒認狗

講的理論很好，可是他們會當場鎖喉